一google G20 2019 即刻見到香港反修例示威

Never give up

推

//

由於今日步行路線比較複雜，所以我地會用呢個頻道keep住update遊行隊伍去到咩位置，方便想中途加入既人搵到我地。所以希望大家可以幫手share呢條Channel出去，感謝！
(懶既直接係最底copy)

//

轉左地區未同埋依家ai會查你成日睇咩網再比返你使用習慣既野你睇

你search 吓先再問

喺歐洲，見唔到

整咗幅圖，求share出去
前立法局主席黃宏發踢爆：議事規則得撤回 押後 postpone or withdraw 冇暫緩